Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (September och Oktober 2022)
Slug: new-developers-2022-10
Date: 2022-11-30 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published

Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två
månaderna:

* Abraham Raji (abraham)
* Phil Morrell (emorrp1)
* Anupa Ann Joseph (anupa)
* Mathias Gibbens (gibmat)
* Arun Kumar Pariyar (arun)
* Tino Didriksen (tinodidriksen)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två
månaderna:

* Gavin Lai
* Martin Dosch
* Taavi Väänänen
* Daichi Fukui
* Daniel Gröber
* Vivek K J
* William Wilson
* Ruben Pollan

Grattis!
